{
  "Entry Collected": "已收集条目",
  "View on Mirror.xyz": "在 Mirror.xyz 上查看",
  "Receive new entries directly to your inbox.": "直接在收件箱中接收新作品。",
  "Subscribe": "订阅",
  "Explore more Lessons": "探索更多课程",
  "Academy Badges": "学院徽章",
  "Academy Badges are onchain certifications representing your achievements. You can claim badges for free after you've completed your lesson and quest.": "学院徽章是代表您成就的链上认证。完成课程和任务后，您可以免费申请徽章。",
  "Badge Claimed": "申请徽章",
  "Share on Twitter / X": "分享至 Twitter",
  "Share on Farcaster": "在 Farcaster 上分享",
  "View on OpenSea": "在 OpenSea 上查看",
  "My Academy Badges": "我的学院徽章",
  "Minting in progress:": "正在铸造...",
  "Entry minted:": "铸造作品：",
  "Collect on secondary market": "在二级市场收藏",
  "Collecting Entry": "收藏作品",
  "Minting...": "铸造中...",
  "You were previously on the wrong network.": "您使用了错误的网络",
  "Refresh the page before trying again.": "刷新页面后再重新尝试。",
  "⚠️ Problem while minting...": "⚠️ 铸币时的问题...",
  "Claim DataDisk": "收藏 DataDisk",
  "DataDisk Claimed": "已收藏 DataDisk",
  "100 minted": "已 mint 100 个",
  "Join the Discord": "加入 Discord",
  "Sign in with Ethereum to the app.": "使用以太坊登录应用程序。",
  "Click here to sign in": "点击这里登录",
  "My Explorer Profile": "我的探索档案",
  "Disconnect Wallet": "断开钱包链接",
  "Disconnecting": "正在断开连接",
  "Sign In With Ethereum": "使用以太坊登录。",
  "Connecting wallet": "正在连接钱包",
  "Connect Wallet": "链接钱包",
  "Connect your wallet to proceed.": "连接你的钱包以继续。",
  "Get help here": "在此获得帮助",
  "Disclaimer": "免责声明",
  "Remember, engaging in crypto is risky.": "请记住，参与加密货币交易伴随风险。",
  "This is the frontier of technology and finance, it’s not for everyone.": "这是科技和金融的前沿领域，并非人人都能胜任。",
  "Even the most trained Explorers can lose what they put in — but in building expertise, you reduce risk.": "即使是最受过训练的探索者，也可能血本无归 —— 通过学习专业知识，你将会减少一定的风险。",
  "Do you accept full responsibility for your own Bankless journey?": "您是否可以对自己的 Bankless 之旅全权负责？",
  "Take me back": "返回",
  "Yes, let’s go!": "是的，让我们开始吧！",
  "Help us improve the content by suggesting changes": "提出修改建议，帮助我们改进内容",
  "Suggest Changes": "建议更改",
  "Content suggestion": "内容建议",
  "Featured Content": "精选内容",
  "Got it": "明白",
  "How to install the Bankless Academy Mobile App": "如何安装 Bankless Academy 移动端 APP",
  "Open the website on mobile, open the main menu, and press \"Install Mobile App\".": "在手机上打开网站，打开主菜单，然后点击\"安装手机应用（Install Mobile App）\"。",
  "Open the website in Safari, click \"Share\" icon, \"Add to Home Screen\". This won't work with other browsers on iOS.": "在 Safari 中打开网站，点击\"分享\"图标，再点击\"添加到主屏幕\"。此操作不适用于 iOS 上的其他浏览器。",
  "In your mobile browser, click on \"︙\" icon for menu options, then click \"Install app\".": "在手机浏览器中，点击\"︙\"图标查看菜单选项，然后点击\"安装应用程序\"。",
  "Do you want to install the Bankless Academy Mobile App?": "您是否希望 Bankless Academy 移动端 APP?",
  "Remind me later": "稍后提醒我",
  "No": "否",
  "Yes": "是",
  "Select language:": "选择语言：",
  "You don't own the required NFT": "您不拥有所需的 NFT",
  "This is a token gated lesson": "本课程的主要内容是代币委托",
  "Connect your wallet to access the lesson.": "连接钱包，进入课程。",
  "Knowledge Check": "知识检查",
  "{{lesson_title}} Quest": "{{lesson_title}} 任务",
  "Congrats on finishing our \"{{lesson_title}}\" lesson! 🥳": "恭喜你完成了我们的 \"{{lesson_title}}\" 课程！🥳",
  "Report an Issue": "反馈问题",
  "By skipping this quest you won't be able to claim the lesson badge": "跳过此任务，您将无法获得课程徽章",
  "Skip Quest": "跳过任务",
  "Finish": "完成",
  "Read Entry": "阅读作品",
  "View Lesson": "查看课程",
  "Start Lesson": "开始课程",
  "Collectible Available": "有新的藏品可供收集",
  "Lesson Collected": "收藏的课程",
  "LESSON DATADISK CONTENT": "课程的 DataDisk 内容",
  "Lesson Description": "课程说明",
  "Lesson Requirements": "课程要求",
  "Feedback": "反馈",
  "Leave feedback": "留下反馈",
  "Rewards": "奖励",
  "Minting in progress ...": "正在铸造...",
  "Generating lesson badge ...": "生成课程徽章...",
  "Badge successfully minted!": "徽章铸造成功",
  "⚠️ Problem while minting, try again later.": "⚠️ 铸造时出现问题，请稍后再试。",
  "Learn more": "了解详情",
  "Minting Badge...": "铸造徽章...",
  "Claim Badge": "申请徽章",
  "DataDisk minted:": "已收藏的 DataDsik ：",
  "Collect DataDisk": "收藏 DataDisk",
  "⚠️ Problem while minting:": "⚠️ 铸币时的问题:",
  "Help": "帮助",
  "Explore Module": "探索模块",
  "FAQ": "常见问答（FAQ）",
  "Feature Request": "建议新功能",
  "Newsletter Signup": "订阅快讯",
  "Install Mobile App": "安装移动端应用",
  "Follow our Lens": "关注我们的 Lens",
  "Follow our Farcaster": "关注我们的 Twitter",
  "Follow our Twitter": "关注我们的 Twitter",
  "Gitcoin Passport stamps not loading": "Gitcoin Passport 印章无法加载",
  "Follow these steps and try again": "按照以下步骤再试一次",
  "Gitcoin Passport issue": "Gitcoin Passport 问题",
  "Duplicate account detected.": "检测到重复账户。",
  "Switch back to:": "切换回：",
  "Connect {{numberOfStampsLeftToCollect}} more account(s):": "连接 {{numberOfStampsLeftToCollect}} 更多账户：",
  "You already have a Gitcoin Passport score > {{required_score}}, so you are not required to connect more accounts.": "您已经拥有 Gitcoin Passport 分数 > {{required_score}}，因此无需连接更多账户。",
  "You have connected enough accounts.": "您已经连接了足够多的账户。",
  "You can now close this popup and claim your rewards.": "现在您可以关闭弹出窗口并领取奖励。",
  "Refresh": "刷新",
  "Wallet protection successfully set up.": "钱包保护设置成功。",
  "Try to mint your badge again.": "再次尝试铸造徽章。",
  "Wallet protection not set up.": "未设置钱包保护。",
  "Linking accounts to your wallet is required to mint a free lesson badge.": "想免费铸造课程徽章，请将账户链接到钱包。",
  "Powered by": "技术支持：",
  "Issue while adding the stamp.": "添加 stamp 时出现问题。",
  "Connect": "连接",
  "Subscribe to {{lesson_title}} notifications": "订阅 {{lesson_title}} 通知",
  "Newsletter": "新闻通讯",
  "Enter your email address...": "输入您的电子信箱地址",
  "Email missing": "电子邮件丢失",
  "Provide an email.": "提供电子邮件。",
  "Wrong email format": "错误的电子邮件格式",
  "Please check your email.": "请查看您的电子邮件。",
  "Thanks for subscribing Explorer 🧑‍🚀": "感谢您订阅浏览器 🧑‍🚀",
  "You'll hear from us soon!": "您很快就会收到我们的信息！",
  "Something went wrong... we couldn't add your subscription.": "出错了......我们无法添加您的订阅。",
  "Please try again later.": "请稍后重试。",
  "Notify me": "通知我",
  "Wrong network detected": "检测到错误网络",
  "Please switch back to Ethereum Mainnet": "请切换回以太坊主网",
  "Select a network": "选择网络",
  "Error while trying to change the network.": "尝试更改网络时出错。",
  "When using Wallet Connect, change the network from your wallet.": "使用钱包连接时，从钱包中更改网络。",
  "powered by": "技术支持：",
  "Twitter": "推特",
  "Community": "社区",
  "Lessons": "课程",
  "Explore Lessons": "探索更多课程",
  "Lesson Selection": "课程选择"
}
